mk又開始燒實d鐵欄

0105 旺角警署外

佢哋第日咪好難拆打棟嗰啲直插石屎同泥土

係咁亂洗納稅人啲錢

點解每次都燒實 但每次都比人拆到？

仲有啲磚頭又係 痴完膠水又比人地掘起曬

點焊螺絲位, 爆左粒螺絲咪甩到

工程撚

點爆？？

8.5 全民三罷

上次元朗好似都係搖幾下就爆焊
師傅趕工點兩下焊就下一隻欄, 垃圾焊搖兩下都爆

佢除非全部燒全焊啦
佢求其點幾下焊係螺絲都係好易拆

要破壞實破壞到
問題要花更多時間先拆到
好似鎖頭咁，要爆實爆到，純粹作用係拖時間等人發現報警

磚頭其實黐膠水仲危險，一黎平時落大雨會增加水浸危險
二黎示威者起成板磚，幾舊磚連住變相命中率高左，打中黑警仲會散開，諗起都痛

磚板又難啲嘅，點都係幾塊磚一齊飛範圍大啲

[繼續開花]大陸人網上連儂牆2

求其點兩下其實無咩力

會唔會有可能係手足開緊工是但焊

增加就業機會

⚒係咪當人弱智

無bs code既野你懂的

依家d人都be water

推

出水炮車仲有冇人拆

佢地都係打份工姐。
焊兩野，膠水搽兩野就收工嫁啦